我宣布林鄭係全香港最識打文宣戰嘅人

見到連登熱門好多post講寶琳、太子、圍警署乜乜。
我明白個啲都係好重要。
但係！！
大家搞咁多野係為左乜？關注咁多野係為左乜？
係想香港人嘅五大訴求可以達到！！！！
而家仲有幾日，等美國過左個人權自由法案就贏架啦！
就差臨門一腳，比林鄭殺出一條咁嘅片！
其實真係好多外國人、台灣人以為我地贏左。
而佢地咁以為得即係有機會美國議員都咁以為，到時條法案唔過，大家就係日日上網睇住香港唔同地區有手足出事架啦！！
所以我求你地危機意識高啲啦，我地輸緊啦
版上咁少post討論對外文宣同埋星期日集會！
幫手推對外文宣同星期日嘅野上熱門呀！！！
仲要翻譯做英文
我真係唔想大家辛苦左三個月就比林鄭一條片搞掂呀！！！！

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

快啲加入twitter啦!!!!!!!

[圖文教學]覺得自己英文唔好但想加入twitter文宣戰線

對外文宣呀！！！！
我要法案通過！！！！

唔推我個post唔緊要
幫手推Twitter, 推9月8集會！！！！
同你啲外國朋友講香港未贏架

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

九月八一定要出

咁事實係贏左， 一開始搞咁多野都係為左撤回， 唔通永無止境牙？

我只係為左博負評先打依句， 我好享愛比人屌爆

我都明真係無可能無了期咁落去
我都攰
過埋五大訴求先叫贏
而家佢係動議撒回咋
林鄭咁識玩語言藝術
仲要你諗下而家建制派多咁多人
仲有豬隊友飯民唔知會點投
咁呢個動議有幾多機會過自己計下

所以大家就要一齊撐多幾日。如果法案過左，我地落實到五大訴求就真係贏啦。

原來你有咁嘅癖好，唯有送你一個正評啦。
我唔想開拖鬧自己友，我寧願講到你明我地而家點解唔滿意林鄭的回應。

自推
對外文宣呀
對外呀